\begin{song}[remember-chords]{title={Moja Liza},band={Zaljubljena generacija}}

	\begin{intro*}
		_G _G \\
		_G _G _{Em} _D \\
		_G _C _{Em} _D
	\end{intro*}

	\begin{kitica}[class=prva]
		T^Gam na vogalu ulice^{Em}, \\
		kjer sva se^D spoznala, \\
		n^Ga steno se^Cm napisal \\
		ja^{Em}z te rabim mo^Cja mala.
	\end{kitica}

	\begin{interlude*}
		\begin{repeated}
			_G _C _D
		\end{repeated}
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		N^Gosila dolge si lase^{Em}, \\
		s pogledom si^D objela me^G \\
		in rekla sama sem doma^{Em}. \\
		V šoku pa^Cdel sem na tla^Gaaaa {} \\
		i^{Em}n oma^Dmljen obleža^Gaaaal \\
		s^{Em}e spraševa^Dl ali bom zna^Caaaal. \hspace{1em} {} ^D {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Spo^Gmnim se, bilo mi pr^Cvič je lepo^D, \\
		ro^Gke božale so tvo^Cje telo^D. \\
		Da^Gnes vem, da moja ma^Cla je dekle^D, \\
		ki ve^Gdno čaka na voga^Clu ulice^D. \\
		\begin{repeated}
			O^Gna je, dala mi vse^C. \\
			Ona je, m^Disli brala. \\
			O^Gna je, dala mi vse^C. \\
			Ona je, m^Doja mala.
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_G _G
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		R^ada si se smejala, \\
		s^ploh nisi go^vorila. {} \\
		R^aj' mojo toplo roko \\
		si ^na sebe po^*{} ložila. {} ^ {} \\
		T^akrat zapr^la sva oči^{}iiii {} \\
		i^n pobegni^la od ljudi^{}iiii. {} ^ {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Spo^mnim se, bilo mi pr^vič je lepo^, {} \\
		ro^ke božale so tvo^je telo^. {} \\
		Da^nes vem, da moja ma^la je dekle^, {} \\
		ki ve^dno čaka na voga^lu ulice^. \\
		\begin{repeated}
			O^na je, dala mi vse^. {} \\
			Ona je, m^isli brala. \\
			O^na je, dala mi vse^. {} \\
			Ona je, m^oja mala.
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_G _G _G _G
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}[class=zadnja]
		Vse^G, kar sem iskal, je ma^{Em}la \\
		mi pokaza^{C}la, misli prebra^*G la^D. \\
		V^Gse kar sem iskal, je ma^{Em}la \\
		mi pokaza^Cla, sanje proda^*G la^D.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Spo^mnim se, bilo mi pr^vič je lepo^, {} \\
		ro^ke božale so tvo^je telo^. {} \\
		Da^nes vem, da moja ma^la je dekle^, {} \\
		ki ve^dno čaka na voga^lu ulice^. \\
		\begin{repeated}
			O^na je, dala mi vse^. {} \\
			Ona je, m^isli brala. \\
			O^na je, dala mi vse^. {} \\
			Ona je, m^oja mala.
		\end{repeated}
	\end{refren}

\end{song}
